{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63451&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도지중해아침"
    },
    "text": "安眠島はヨーロッパ風のラグジュアリーなペンションで、四季折々プールを楽しめる空間が増えました。 このペンションはプライベートな空間と美しい庭園を持っていて魅力的です。 周辺には風の下の海辺と安眠島樹木園、コッチ海岸公園があり、観光地としても最適です。 退室は22時以降であり、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースも提供します。 様々なサービスと施設が提供されており、四季折々運営される温水プールとピンクミューリーを楽しめる期間があります。 毎日20:00~22:00には無料ワインパーティーも開かれ、朝食サービスも利用できます。 連泊の際は人数の確認が必要で、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は制限され、火災危険物質の使用は禁止されます。 ペンション情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金変動とプール運営変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "安眠島"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "風の下の海辺、安眠島樹木園、コッチ海岸公園"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "22時以降です"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能なスペース、温水プール、ピンクミューリー、朝食サービス"
        },
        {
            "question": "無料ワインパーティーは何時から何時までですか？",
            "answer": "20:00から22:00までです"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、何点確認が必要ですか？",
            "answer": "人数の確認が必要です"
        },
        {
            "question": "客室内でできない調理は何ですか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています"
        },
        {
            "question": "ペンション情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション情報は変更される場合があります"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金変動とプール運営変動があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 277
    }
}